玩具狗真心好笑 手唔夠大又要跟nba d人學

柒撚到

下 好型喎

好笑得過足波狗扭波扭到小兒麻痹咁？

你來？